(有圖，大奶奶) 外國新潮流ta ta towel 奶奶毛巾

港女應該用唔到

不能只有我看見

連登冇人識fashion

咪即係平時地盤佬咁搭住條毛巾係頸咁

依個可以托住對奶

沒胸點著

所以先話港女用唔到

港女跟唔上潮流啦

老老實實好撚柒 我係仔都咁話

成個未吹脹氣球咁

成個春袋咁 咩料

留名等睇cat girl開箱文

用完好似冇波 成個男人咁

除非你係個好似圖入面咁肥既肥閪 又或者瘦撚有e以上 唔係既話都著唔到
關港唔港女咩事丫 34d都著唔實啦 最多叫僅僅hold到
定你地想吹奏肥閪 圖入面個啲個圍無40都38
而且件野好柒

外八波先啱著

對波下垂應該可以用波底夾住

遲d欣宜用我一定開post俾大家j

好核突，邊個著都係咁話